突然！諗到點樣幫特朗普 助選！

拜登奶共 vs 侵反共

支： 淨係封國內 唔封國外， 叫外國捐錢 而家外國收皮冇幫過咁濟

拜： 奶共事績

侵： 一早睇清支遺禍人間 發動貿易戰， 而家唔消滅埋病毒 世界＝中國

方向係咁

統一時間 organization +tg grp 各小隊配合 上 twiiter 用連登telegram嘅英文文宣 統一講番個事實出嚟俾美國佬聽！

無記錯拜登直接接見肥佬黎wo

所羅門有講過叫香港人唔好牽涉入去兩黨政治入面

支持香港人權法嘅唔係得共和黨人架

你睇下拜登個仔做咗咩先

唔清楚拜登個仔做咗咩，
但如果連計埋個仔做咗咩，
Donald Trump個仔都通俄wo

你知唔知Biden 咩料？奶共奶到出曬水呀，Biden 做咗仲想制裁？？

通俄唔係通共丫嘛

家陣俄羅斯你估對中共好好呀

而家應該唔關民主黨同共和黨事 明一定好麻煩， 但呢個一定會影響到香港嘅國運同埋全世界嘅定論 如果再選到個左膠親共嘅總統出嚟， 到時就唔係得唔得罪民主黨咁簡單

好似有份起監控網絡畀新疆用

雖然政治家好打極都有限 但呢個時候你唔做啲嘢就會任人主宰

人地兩黨鬥爭就唔好介入啦
同埋幫我地既最主要都係兩黨既議員

完全唔想介入, 但係如果美國嗰邊風向唔掂 某程度都決定咗我哋生死 明唔明, 鬼唔知有機會得罪民主黨呢